是妳改變了我對mk妹的看法

我叫楊梓風，係一個毒撚，雖然都算有幾多fd，但全部都係男仔囉，所以佢地約我出街我都寧願留係屋企打機。平時一訓醒阿媽就返左工，自己又懶唔想煮野食，所以就打機打到肚餓先出街買飯食，

今日亦都一樣，打機打到七點幾就落街買飯食啦，點知行緊去商場個陣聞到好大陣煙味，原來有幾個mk妹係商場門口到食緊煙。

「你地食少d煙啦，對身體唔好架。」有個mk妹講。

本身我都諗住直行直過唔理佢地，聽到依句之後我心諗「乜d mk妹唔係覺得食煙好型架咩」。

我回頭一望見到成班mk妹唯獨得一個冇擔住枝煙，我諗頭先講野果個應該係佢啦，佢眼大大，白白地咁，同stephy都有幾分相似，同身邊d mk妹比簡直係天與地。

我買完野食返黎佢地仲未走，於是我又不自覺咁望左個stephy一眼，點知俾其中一條mk妹見到

「喂，你望乜春啊？」其中一條mk妹問我。

我呆左咁企左係到。

「你都幾靚仔架喎，不如做我條仔？」另外一條條mk妹又話。

「你地咪玩人啦。」stephy同班mk妹講。

「sorry啊，佢地不嬲都係咁架，你唔洗理佢地。」stephy行過黎同我講。

「唔....唔緊要。」

個一晚，我成晚都訓唔著，成晚都係到諗住嗰個出於污泥而不染嘅mk妹，好想見返佢，唉，毒撚真係好容易鍾意人。

到左凌晨五六點我終於訓得著，訓醒已經係三四點，打左幾鋪機之後有d肚餓，於是就又去買野食啦。

我專登等到七點半先出去，因為我琴日都係依個時間出去，希望會見到佢啦。

行緊去商場個陣又係聞到好大陣煙味.....

點知去到見唔到stephy，只係見返琴日個四條mk妹。

琴日撩我果個mk妹可能見我搵緊人，就問我

「喂，又係你啊靚仔，係咪搵緊Candice啊？佢今晚去左陪佢條仔喎。」

「係咩。」我講完依句就行左入商場。

點解？唔通毒撚註定要輸比mk仔？點解啊？

之後我直程連飯都食唔落，就咁係商場行左個圈就出返黎。

出到黎個mk妹見到我個頹樣之後就問我

「喂，你係咪想溝Candice啊？」

「係.....係啊，唔得咩？」

佢食左一啖煙之後又話

「哈，咁你聽晚再黎啦，佢聽晚會係到架喇，你不如考慮下我啦，我冇男朋友架。」

「哈哈哈....」佢身邊d mk妹聽到之後即刻係到笑。

「唔....洗喇，係喎，你千奇唔好同.......」

「得啦，我唔會同佢講你想溝佢既，不過你溝到先算啦。」佢行過黎拍一拍我塊面。

「唔....唔該哂你。」

「係呢，你叫咩名，我叫Carmen。」

「阿風。」

「哈哈，拜拜阿風，聽日見。」佢奸笑。

人地有仔姐，但你可以搶佢返黎架嘛，自問自己個樣都唔算差，亦都有連登仔既身高，係性格毒左d姐，一於聽晚執靚自己再去搵佢。

又到七點半，係時候去買飯食，去到商場依然都係一大陣煙味，今次Candice真係係到。

「喂，靚仔咁岩啊。」Carmen一見到我就話。

「hi」Candice竟然主動行埋黎同我打招呼。

好，依個係成功既第一步！

「hi」

「我同Carmen佢地晚晚都會係到飲啤酒吹下水咁架，你同唔同我地一齊玩啊？」佢又話。

「無.....無所謂。」於是我連飯都冇食就坐左係到同佢地玩.....

「係呢，你叫咩名？」Candice問我。

「我叫楊梓風，叫.....叫我阿風得喇。」

我叫Candice啊，佢地係Carmen,Venus,yoyo同阿琪。

當然佢地亦都好識做，扮到唔識我咁，不過Carmen就一趁Candice見唔到個陣就對住我奸笑。

「阿風，不如我地搵d野玩啦。」Candice成個細路仔咁，好得意。

「不如我地玩truth or dare。」Carmen講完依句之後又對住我奸笑。

係喎，依個咪就係了解Candice既大好機會，多謝你啊Carmen！

我對Carmen報以一個感激既眼神。

鍾意就留言同俾個正評

Carmen擺左枝ice黎轉，點知一轉就轉到自己。

「哈，抵死。」我恥笑佢。

「笑咩啊，好快到你，我揀truth。」Carmen無奈咁講。

「你扑過幾多次野？」Venus問。

「頂，你地好核突啊！」Candice即刻摀住對耳。

好彩Candice冇俾佢地教壞姐。

「你係咪玩野啊，明知我冇拍過拖架，扑乜春野姐？」

「車，點知你啊，嘻嘻。」

估唔到眼前依個mk妹竟然係處女，仲要未拍過拖，雖然有d爛口同食煙姐，但都算係一個靚女黎既，同林志玲都幾似樣，點會冇人要，可能係佢要求高姐。

「Candice，轉到你喇。」Carmen講。

Candice係個點既人，佢條仔究竟又係個點既人呢，我有好多野想知，相信今晚應該會搵到答案。

唔記得講，Venus，yoyo，阿琪同我地玩左一陣之後就走左，聽Carmen講話佢地去搵仔喎，所以宜家只係得返我地三個。

總之Candice冇走就得啦。

「Truth or Dare?」Carmen問Candice。

「um.....truth啦。」Candice諗左一陣之後答。

「嘻嘻，咁我俾阿風問。」Carmen調皮咁講。

我真係唔知點報答你喇Carmen，我又對佢報以一個感激既眼神。

「下，會唔會唔係幾好啊？」緊係要扮下野先啦。

「阿風你問啦，反正Carmen又會問埋d咸濕野。」Candice睥一睥Carmen。

「咩喎。」Carmen個樣好似好無辜咁。

一於單刀直入，問佢同佢條仔d野。

「你同你男朋友拍左拖幾耐？」依條問題雖然好on9，但冇辦法啦，岩岩先識人，可以點姐。

Candice聽到之後即刻笑左一笑

「下，邊個同你講我有男朋友架？」

睇標題以為係真的愛你改歌

5.

「Carmen又話你琴晚同左你男朋友出街既。」

「頂你啊爆出黎！」Carmen作勢想打我咁。

頂，原來個Carmen fake我，Candice根本就冇男朋友

雖然Carmen岩岩好似想打我咁，但我留意到佢一路係到忍緊笑

「哦，原來你地一早識既，琴晚同我出街果個唔係我男朋友黎架。」Candice笑笑口咁講。

咪住先！咁姐係Candice琴晚真係同左個男仔出街啦，雖然同佢出街果個人唔係佢條仔姐，但唔知點解知道左有人想追佢之後個心都好不爽，唉，毒撚真係好冇用。

你話出下街姐，可能唔一定係想溝人呢？咪傻啦，好似Candice依d又靚性格又好既女仔，邊有男仔唔想溝架。

「夜喇，聽晚再玩啦。」Candice講。

我望一望手機，原來已經十二點幾。[/color]

「咁好啦，你地住邊架？」我問

「我地住美麗閣，阿風係咪想送我地返去啊？」Carmen調皮咁問。

「Carmen啊.....」Candice唔好意思咁講。

「唔緊要啦，我同你地住同一個屋宛架，橫掂都順路既。」

「聽唔聽到啊，人地話順路啊。」Carmen又話。

「咁好啦，唔該哂你啊阿風。」Candice同我講。

送到佢地去樓下之後，我同佢地交換左聯絡方法就返左屋企。

返到屋企之後，收到兩個wtsapp

一個係Carmen開左個group入面有我，Carmen同Candice，，唔好問點解冇Veunus，yoyo同阿琪，我都唔知，個group名叫「兩個靚女一個厹」。

頂你個Carmen....

另一個就係Carmen wtsapp我問「喂，今晚幫左你咁多點報答我先？」

「聽晚請你食飯囉，不過我仲有d野想問。」我即刻覆佢。

我係想問之前同Candice出街果個男仔d野。

「有咩聽日先問拜拜。」

算，就聽日先問。

冇人睇嘅

pish

今日兩點幾就醒左，打機打到五六點既時候收到一個wtsapp，原來係Carmen

「喂，係咪請我食飯架？」

係喎，差d唔記得左要請佢食飯添。

「係啊，Candice呢？」

「佢話要係屋企食完飯先出得黎啊，我地兩個食啦，六點半吉野家等，咪遲到啊仆街。」

「okok。」

見就黎夠鐘，我求其著套衫就出左去。

今晚Carmen著左件藍色背心加條黑色超短褲，真係見到都扯扯地。

「唔得架，你鍾意既人係Candice啊。」我細細力打左自己一巴。
「on9架你，摑自己。」Carmen見到之後講。

「冇，我有d眼訓姐。」

「係呢，前晚同Candice出街果個係咩人黎架？」

「都估撚到你同我出黎食飯冇好野架喇。」佢嬲嬲地咁答。

明明係你叫我請你食飯架喎....

「我都唔知果個係咩人黎架，淨係知Candice同佢出過好多次街。」

「搞錯啊，你唔睇住你個fd，佢俾人食左點算啊？」我好大聲咁講，周圍d人都望哂過黎。

Carmen都嚇親。

「你....你咁大聲做乜春啊，咁Candice次次同條仔出完街返黎都笑笑口咁，所以我咪廢時問囉。」

咩話！係依一刻我覺得自己係零。

「機會係靠自己爭取架，你又唔主動d。」Carmen拍一拍我膊頭。

唉，鬼叫我係毒撚咩.....

好多女

故黎架姐 現實生活我都係一條死毒撚

個故好似係舊登睇過

係啊 之前係舊登post過 宜家係到post多次想多啲人睇到

On9到

Push

7.

食完飯之後我同Carmen去左7仔買零食準備一陣間邊食邊吹水。

Carmen拎左包繽紛樂俾我

「咪話我唔點精你喇，Candice最鍾意食繽紛樂架。」

於是我就放返低d薯片，拎左成十包繽紛樂。

「洗唔洗啊你，拿，你埋單。」之後Carmen隊左幾罐啤酒俾我。

「下.....」

出到商場之後，Carmen?左枝煙出黎。

「喂，食少d啦。」

「關你撚事咩！」雖然Carmen係咁講，但之後佢都收返埋枝煙。

今次我地去左公園到，因為係商場門口食煙同飲啤酒始終唔係幾好，雖然係公園做依d野都唔係幾好，但起碼少d人見到囉，哈哈。

等左一陣，Candice終於落黎，佢著左件唐老鴨tee加條白色短褲，真係超得意。

「繽紛樂啊，我要食，我要食！」

Candice一見到d繽紛樂就好似細路仔咁，真係好想過去捏下佢。

「我同傻仔風講你鍾意食，佢就即刻去買喇。」Carmen聽到之後講。

「冇所謂啦。」我答。

「風，多謝你。」Candice怕怕羞羞咁講。

「冇所謂？我話我鍾意食鮑魚啊，你去買俾我食啦。」Carmen又係到玩野....

就係咁我地晚晚咁玩玩左一個星期。

有一晚，Candice話「其實呢我地不如唔好hea左個暑假佢啦，一齊去返暑期工好唔好？」

「好啊，橫掂我阿媽前日返左大陸，我都想搵d野搞，廢時成日留係屋企打機。」我即刻和應。

「好啦，當陪下你兩個低能。」Carmen無奈咁講。

「Carmen萬歲！」我同Candice異口同聲咁講。

就係咁，果晚我地去左見m記，第二朝就通知左話請我地。

本來我同Candice既關係都冇乜進展，直到有一日.....

8.

「又夠鐘放工lu。」Candice伸一伸懶腰。

係返工依段時間我晚晚都會送佢地返屋企，當然今晚亦都唔例外啦。

「死喇！」Candice慌慌張張咁係到摷緊個袋。

「做咩事？」我同Carmen一齊問。

「我....我好似冇帶鎖匙。」Candice講到好似想喊咁。

「你屋企人呢？」我問。

「佢地去左公幹，聽晚先返，Carmen，我今晚可唔可以去你到訓一晚啊？」[/color]

「Sorry啊，我屋企人唔俾我帶其他人返屋企架，同埋你上到去都冇位訓，一係你去住阿風屋企訓一晚先囉。」Carmen講完之後偷偷地對住我奸笑。

Candice聽到Carmen咁講真係好似就黎要喊。

如果Candice真係上黎就正喇！我唔覺意淫笑左下，好彩冇俾Candice見到。

「阿風，咁你o唔ok啊？」Candice塊面紅哂，睇黎佢好緊張。

仲洗問既，緊係ok啦！

「可以啊，我阿媽返左大陸，九月先返，屋企一個人都冇。」我盡量係對話入面掩飾住自己心入面既興奮。

「咁得啦，Candice你跟阿風行啦，我返上去先喇，拜拜。」Carmen講完之後就冇理到我地，頭也不回咁走左去。

「喂，Carmen！」Candice想叫住Carmen，可惜佢已經入左lift。

Yes！唔該哂你啊Carmen！

之前講過啦，我地係住係同一個屋宛到，所以行幾步路就到。

「講明先啊，我唔係d咁隨便既女仔黎架，我冇地方訓先上你到喳。」Candice搣一搣我耳仔。

「嗯....」Candice突然間咁講，我都唔知俾咩反應好。

9.

「邊間係你間房啊？」

Candice一黎到我屋企就入左我間房，而我都即刻跟埋入去，雖然我間房冇咩唔見得光，但唔知點解就係好驚俾人睇。

「嘩，你間房咁亂架。」Candice睇到我間房之後話。

「車，個個男仔間房都係咁架啦。」我沒好氣地說。

「咦，你識踩滑板架？」Candice真係成個細路仔咁。

「係啊，細個果陣玩.....」

「啊！」我都未講完，Candice就將我撲左落床，原來佢岩岩踩左上塊滑板到，點知失平衡仆左落我到。

我地宜家形成左女上男下既姿勢，，差1cm就會錫到，而佢對波亦都壓左落我個身到，好軟好舒服.......

最後我個頭慢慢咁向上傾，錫左佢個咀一啖。

「你塊面紅卜卜咁，好得意啊，嘻嘻。」

俾我咁樣講一講，佢塊面仲更加紅。

「咩喎，你自己都係啦，我去沖涼先喇衰人。」Candice又搣下我隻耳仔。

乜我隻耳仔真係咁好玩咩？

「哦....我去拎條毛巾俾你。」

我當然唔敢講咩「不如一齊沖啦」，Candice咁單純。

「阿風，我冇衫換啊，著住你d衫先得唔得？」Candice問。

簡直係求之不得啦，俾Candice著過d衫，依世都唔洗添啊！

「好啊，你係中間個櫃桶到搵啦。」

聽到我講依句之後Candice就鎖左門。

拎件衫姐，洗乜咁神秘啊，於是我就去敲門問下咩事啦，點知佢死都唔肯開門。

「你唔開門我去攞鎖匙開架喇。」我無奈咁講。

「唔得！你試下入黎啊，我以後都唔理你。」Candice係房入面講。

「好啦好啦，咁你快d喇喎。」

「得啦。」

等左一陣，Candice終於出左黎，佢將隻手放左係後面，好似收埋左d野咁。

我見到之後問

「Candice，你後面收埋左d咩？」

「冇野啊嘻嘻，我去沖涼先喇。」講完佢就衝左入廁所。

搞咩啊？

Candice沖完涼出黎行去我面前。

佢著左我學校籃球隊件波衫，下身就著返佢自己條白色短褲。由於我件波衫係中碼，而Candice都唔算高，所以著左我件波衫之後佢就好似冇著褲咁。[M

原來佢頭先係我間房咁耐係搵緊我件波衫，仲以為做咩添。

「我係你櫃桶搵到架，嘻，好唔好睇？」Candice叉住腰打側個頭咁問。

「好....好得意。」我忍唔住搣左佢一下。

「口花花啦你。」Candice又搣一搣我耳仔。

d女人就係咁，明明想你讚佢，你讚完佢喇，佢又會話你口花花，真係難捉摸。

一日出一篇算

唔好呀

之前係舊登睇過嘅巴打可以睇多次，因為個故我重新寫過。

之後唔知做咩，大家都唔出聲坐左係張床到，正當我仲幻想緊之後會同candice越哄越埋嘅時候，candice就將我從春夢，係美夢入面叫醒左我。

「喂，我出去睇電視喇！」candice講完就行左出廳。

留返一個發完姣嘅小毒撚係間房到。

我地一個係房一個係廳，大家有成半個鐘頭都冇出聲，之後candice就率先打破冷場，佢走入黎我間房問

「楊梓風，你真係唔認得我？」

我依世人都冇乜識過咩靚女，如果我之前識candice，我實認得架喎。

明天繼續，晚安。

加速

mk妹係呀風細個既青梅足馬？

主角點睇都係一個mk

遲少少出

「有冇搞錯啊咁都唔記得！」candice拎左部手機出黎篤左一陣，之後就俾左張相我睇。

「依張咪我幼稚園張班相，點解會係你到嘅？」

Candice整左個哭笑不得嘅樣之後話「楊梓風你係咪真係蠢到咁啊？我同你係幼稚園同學啊，依個肥妹咪我囉！」

唔係掛，人地話女大十八變原來係真嘅，一隻哥斯拉估唔到都可以變陳法拉。

「車，認得我你又唔同我講？」

「我想睇下你認唔認得我姐，你記唔記得幼稚園個陣我送過隻八達通錶俾你，你個陣仲話唔鍾意戴錶跟住拒絕左我，都唔知係咪因爲嫌我肥。」candice嘟起個咀扮哂嬲咁講。

我心諗，我個陣咁瘦，有舊身型係我兩倍嘅物體行過黎我緊係老虎蟹都走左先啦，容乜易陣間俾你食左架。

新劇情啵

不過我當然冇將心入面個句講出黎啦。

我扮哂唔好意思咁話「咁個陣細個邊識咁多野姐，sor囉。」

「你知唔知因爲依件事我嬲到你依家啊！」

睇黎Candice始終都係擺脫唔到肥婆嘅劣根性，就係小氣。

「咁我地依家都一齊左啦，唔好嬲啦好唔好，過去的就讓它過去吧，畢竟那只是曾經。」

Candice拍走左我正準備用黎攬住佢嘅咸豬手「邊個話同你一齊左架，放手，要追我呢，有條件嘅，不過依家未諗到，聽朝訓醒再話你知，哼！」candice講完之後就入左我阿媽間房仲要鎖埋門。

唉，估唔到扮忘了愛都搞唔掂，睇黎今晚又要食自己喇，鬼叫我得罪過肥婆咩。

係啊 巴打係舊登睇過個故？

係咪之前睇過

迷失在這場愛情遊戲之流

睇左兩次 好正 三角

睇埋落去先啦

今次結局唔同，上次嗰個太on9

鍾意不妨俾個正評

推

三角戀 最鍾意睇呢d 應該係carmen啦

留名

真係普通左啲

個故好熟 我記得最尾sad end嚟

sad end?不了

冇記錯好似係讀書飛走

今次所有劇情變哂架喇

仆街喇唔知醒添，今日要返十點鐘，宜家己經十一點，不過間m記離我屋企唔算好遠，但candice仲未起身，我要去叫佢起身，「起身喇candice！」一打開我阿媽道門，入面一個人都冇，candice已經出左去，仲要已經摺埋被。

我再打開部手機睇，收到個whatsapp，係candice whatsapp我

「我同左經理講你肚痛，同埋我整左早餐俾你，你食完就快啲返喇><」

廚房真係有一條腸同兩隻煎蛋，又唔係考試，整個100分俾我做咩，同埋其實都幾難食，不過就算candice整舊屎俾我我都照食架啦。

我食完都拿拿林返m記，一黎費時俾人屌，二黎條仆街mk經理成日都係到抽candice水，教人炸薯條都要摸身摸西，真係遲早屌柒佢(心入面)

一返到去見到個mk經理又係到聊candice吹水，candice仲要笑得好開心，我即刻走埋去宣洩主權

「candice，今朝做咩咁早走啊，一起身就唔見左你嘅，你等埋我先一齊返工啊嘛。」

個mk經理一聽到就細細聲問candice「乜你書尋晚去左個傻仔屋企到訓咩？」

「係啊唔洗問喇。」我講完之後仲搭住candice膊頭。

而個mk經理都黑哂口面咁走左。

Candice見到個經理走左就即刻打左我個頭一下「你做乜周圍同人講啊，搞到人地以為我係啲好隨便嘅人！」

「咁條友成日抽你水我睇唔過眼啊嘛。」

「你又唔係我男朋友，咁緊張我做咩先？」

「咁你都明知我想追你架啦。」我細細聲咁講。

又sad end 屌撚死你

一日出兩篇好唔好？出太多我驚寫得柒

未睇留名

加速 好mk不過幾真實

做咩係咁有人負皮

出快啲啦

臨訓前推一推

放低左1蚊

文呀

carmen

「我咪話過追我係有條件架囉，我依家俾十樣野你做，你做得到嘅話我就做你女朋友啦。」

「為左你赴湯蹈火都在所不辭啦。」我都唔知點解我會講得出啲咁mk嘅野，不過是但啦。

Candice都噗一聲笑左出黎。

「第一件事就係你要買隻八達通錶俾我，補償返你細個傷害過我。」

救命啊，點解啲女人真係可以小氣到咁？

Candice見我良久都未出聲就問「做咩？係咪有咩唔滿意啊？」

「唔係唔係，今日放左工即刻去買囉，不過你咁大個人仲戴八達通錶？好小學雞喎。」

「哼，我就係咁小學雞架喇吹咩！」

我地嘅吵鬧聲亦都吸引到唔少客人同經理嘅目光，我地亦都好尷尬咁左顧右盼，我一望就同係遠處炸緊薯條嘅carmen對上眼，佢一望到我就即刻耷低頭繼續炸薯條。

唔通佢啱啱一路望住我？應該係我錯覺。

唔怪得好似睇過咁

rip carmen 死啦 兩個女主都好鍾意 無論咩end都唔會開心

「做野先喇，啲人望住哂。」candice都覺得唔好意思。

「係喎，今朝個早餐好好食啊，陳蔚藍。」

Candice本身都轉身行緊去cashier，一聽到我依句就即刻另轉頭「咩話，你點知我個中.....」佢未講完句野就俾我打斷左。

「啱啱有人話要做野先喎。」我扮哂輕佻咁邊吹口哨邊行。

Candice追住我「喂，講埋先啊！」

依個時候咁啱有個客「唔該，要個1號餐。」candice都唯有即刻返出去「一個1號餐，多謝23蚊。」

「死人頭楊梓風，放工你就知死！」

「喂，carmen放工喇，一齊返屋企啦？」candice問。

「唔喇，我約左人食飯，你同阿風返去先啦。」carmen好似唔係幾開心咁。

「哦，咁好啦...」

「約左仔啊？」我問carmen。

Carmen對住我返白眼話「關你咩事姐死八公！」

放工返屋企個段路，我同candice行行下，佢突然間大聲話「係噥是，你點知我中文名架？」佢勁大力咁鏈住我隻耳仔。

「喂喂喂，痛架，我今朝遲到咪就係因為尋晚掛住搵班相囉，班相到有你個名架嘛。」

Candice聽完終於肯放手，鏈到我耳仔都紅哂，痴線。

「哼，算你啦。」

「下年我地就中六喇喎，你有冇補習準備dse？」candice問我。

「唉，我都入唔到大學架啦，補黎做咩。」

「咁點得架，由依家開始每日放左工我就上你屋企幫你補習，依個係第二個任務，唔好唔記得你仲爭我隻八達通錶啊！」

下...咁筍又上我屋企？

幾經辛苦終於放工，今日都唔知點解咁多人，有班mk仔一日三餐都食m記，又係到對住candice指指點點，仲扮哂玩game輸左去拎candice電話，睇住成班mk仔特登想猜輸真係好好笑，不過好彩candice冇理班人，因為佢係屬於我架嘛。

「喂，carmen放工喇，一齊返屋企啦？」candice問。

「唔喇，我約左人食飯，你同阿風返去先啦。」carmen好似唔係幾開心咁。

「哦，咁好啦...」

「約左仔啊？」我問carmen。

Carmen對住我反白眼話「關你咩事姐死八公！」

放工返屋企個段路，我同candice行行下，佢突然間勁大聲咁話「係喎，你點知我中文名架？」佢勁大力咁鏈住我隻耳仔。

「喂喂喂，痛架，我今朝遲到咪就係因為尋晚掛住搵班相囉，班相到有你個名架嘛。」

Candice聽完終於肯放手，鏈到我耳仔都紅哂，痴線。

「哼，算你啦。」

「下年我地就中六喇喎，你有冇補習準備dse？」candice問我。

「唉，我都入唔到大學架啦，補黎做咩。」

「咁點得架，由依家開始每日放左工我就上你屋企幫你補習，依個係第二個任務，唔好唔記得你仲爭我隻八達通錶啊！」

下...咁筍又上我屋企？

今日係咁多

重覆咗喎喂

加左野同改左錯字

咁少

文呢

Lm

比左正評你啦
加速

lm加速

今晚要夜啲先出到

有冇人？返到屋企出

有 幾時出？

有

第二朝一起身第一件事就係去左地鐵站買八達通錶先。

「唔該我想要個隻minion八達通錶。」

講完之後隱約聽到背後傳來一陣陣恥笑聲

「咁大個人仲買八達通錶，哈哈...」

「嗱，你隻錶啊。」我將今朝買個隻錶遞俾candice。

Candice見到隻錶就好似啲狗見到狗糧咁，對眼閃閃發光

「果然講得出做得到喎，奬你食塊薯餅啦，擘大口。」

大家卿卿我我咁，好快就過左一日，不過我地依排好似冷落左carmen咁，而最奇怪嘅係candice竟然都冇乜點理佢，日日都由得佢自己一個做自己野，唔知係咪我錯覺，我硬係覺得佢地兩個有啲野咁。

沖完涼再出 大家幫推住先

不過今日放日一放工carmen就過黎問我地

「喂，有咩搞？」

Candice同我你眼望我眼，可能因為carmen好耐都未試過同我一齊放工。

「陣間我上阿風屋企幫佢補習啊。」

「係啊，依啲野唔啱你架喇。」我插嘴。

「我都想一齊補喎。」carmen講左一句大家都難以置信嘅說話。

「唔係掛，你會讀書架咩？」

「咁我下年都考dse啦，想補下習得唔得啊八公。」

大家一來一回係到鬥咀，好似無視左candice，我唔覺意望到candice有少少黑面。

Carmen都feel到氣氛有啲唔妥，即刻唔出聲。

「咁我同carmen返屋企拎完啲書之後就上阿風你屋企啦。」

candice好快就回復正常，感覺上佢好似能夠將自己臉上嘅喜怒哀樂收放自如，果然係世界女，唔會好似啲港女咁成日俾面色人睇。

舊文？睇過

留名gchi

lm跟po

可唔可以一日三篇

threesome

等得好苦

文呢？

舊登睇過

文呢Ching

push

今晚出

出文出得太慢了，冇乜動力追

yes 舊文黎

一晚兩篇喇喎

加快吧！

一日三篇啦

叮噹，叮噹。

Candice同carmen好快就上左黎，仲要撟住手添，睇黎我頭先真係諗多左。

「咁我地開始補習啦。」我話。

之後我地坐左係張飯枱到，我同carmen坐，candice就坐我地對面。

「不如你地坐我隔離啦，我唔識掉轉睇啲字，教唔到你地啊，我坐你地中間教又教得方便啲。」candice笑住咁講。

「好啊。」我同carmen異口同聲咁講，因為大家都冇乜所謂。

Candice認真幫我地補習個樣真係好靚，我不知覺咁望到定左格。

依個時候，candice突然間捉住我隻手勁大力咬左一啖。

「啊！！！」我個聲慘叫幾乎全香港都聽到。

「你再唔專心嘅話我就全程鏈住你隻耳仔，哼！」

「知道喇。」我話。

「你地兩個唔好打情罵俏啦，我黎補習架。」carmen睇唔過眼咁話。

「邊個得閒同佢打情罵俏？」candice講完之後仲睥左我一眼。

屌你老母臭西
你班講故佬好撚煩
食屎啦，標題狗

晏少少再出。

用標題黎吸引讀者都係一個有效既推銷手法

出密啲 就快無動力

日復日，一放工就去補習一路去到八月，感覺自己越黎越掌握到書本入面嘅內容。

回想起兩年前嘅我為左可以早啲走出同ex分手嘅陰霾，於是抱住騎牛搵馬嘅心態，一得閒就係facebook到同啲唔識嘅女仔傾計，高矮肥瘦咩類型都有，而當然最後係得個吉啦。

但由遇到candice個刻開始，一切都唔同哂...

「喂，諗緊咩啊柒頭？」carmen係我眼前撻左幾下手指。

我回過神「冇，我係到諗緊candice點解仲未返工姐，成十一點喇喎。」

「乜佢冇同你講咩，佢辭左職喇喎。」carmen好平靜咁答。

「下！」

「佢爹地話佢就黎考dse，所以唔想佢分心，你知啦candice不嬲讀書都名列前矛，一有咩差池佢阿爸實鬧死佢。」

巴打重新寫過？
點解出咁短

Sor啊咁多位今晚再出多篇長嘅

Mk經理聽到我地討論緊candice竟然突登行去我地後面偷聽，俾我地睥一睥之後佢先識趣咁走開。

「屌，死狗公！」carmen仲係睥到個mk經理實一實。

「咁佢都應該同我講聲啦，唔理啊，一於今晚去搵佢食飯。」我話。

「好啦好啦，真係怕左你。」carmen無奈回應。

「candice你做乜辭左職都唔同我講啊？你唔返咁我聽日都去辭職喇。」我一見到candice到左我就即刻同佢講。

「我就係驚你會咁所以我先唔同你講囉。」

「係囉，candice知你份人衝動啊嘛。」carmen附和。

Candice見我未出聲就繼續講「第三件事就係要你繼續返工同補習，因為我唔想你成個暑假係屋企無所事事，知唔知道？」

「好啦既然你都講到咁。」我唯有服從。

不過最後我都由原本一星期返五日變做就星期返兩日，咁我就有多啲時間可以陪下candice。

「喂，借你份更表黎睇下。」carmen一手搶走左我份更表。

「嘩，你份更表啲時間做咩填到同我一樣啊，變態婆。」

「你都痴線，咁唔通冇人陪我仲自己返咩，我又唔等錢洗。」

「你繼續兜啦，咪行埋黎添啊變態婆，我嗌架！」

自推

鍾意就留言加正評啦
依排好多負皮

樓主加油 皮已正

幾鍾意carmen

其實咁短都一日得兩篇，有個建議如果想多人睇，一係就keep住寫等人live,一係草埋一次過出

小學生d閱讀理解都多字過你

今晚開始啲文會出長啲

唔係個post遲早沉，定已經沉左？

lm

以前睇過啦

你再唔出啊

3角戀
加油樓主

劇情未必有大家諗得咁簡單

出文未

寫緊了

隨住暑假已經過左一大半，我同candice嘅關係都去左樽頸位，有人話過，一段關係如果曖昧左超過一段時間都仲未一齊，就有好大機會一齊唔到。

「喂，不如你快啲俾埋其餘個七個任務我啦。」我wtsapp candice。

Candice今次竟然好爽快咁答應「好啊，你聽日同我去下白泥得唔得，依個係第四個任務，嘻。」

「得啊得啊，你想幾點？」

「我起左身搵你啦> <」

我地約左兩點鐘係附近嘅茶餐廳到等，諗住食埋之後就去下白泥睇日落。

「你知唔知啊我之前從來都未試過去下白泥，聽啲fd講個到睇日落超正......」candice未出發先興奮十足十個細路咁。

不過其實我都幾期待，因為我平時都好鍾意周圍影相，今日都特登帶埋部相機出黎。

食完lunch之後我地由元朗市中心出發，搭小巴到下白泥大概要半個鐘。

candice拎左個耳機出黎遞左一邊俾我「有排先到喎，不如聽陣歌先啦。」

我戴上candice俾我嘅一邊耳機

「可怕是你用你用慣的騙人伎倆 害我葬身溫柔鄉迷惑我思想」

「做咩聽埋啲咁sad嘅歌啊？」

Candice只係輕輕地道「好聽咪聽囉，嘻。」

大熱天時，竟然都有成百人黎，睇黎下白泥都有一定嘅魅力。

一路向泥灘方向行出去，沿途會見到一棵又一棵好似列緊隊嘅綠色植物，溪流附近更加會發現有招潮蟹。

「不如幫你影返幾張靚相。」我提議。

「要影靚啲喎，如果唔係打爆你個頭。」

我幫candice影左幾張剪影，全部都影得唔錯，我對自己嘅攝影技術都幾有信心。

「風，不如我地一齊影啦。」candice隨即就拎左佢部手機俾人。

「唔該可唔可以幫我地影張相？」

路人亦都好爽快咁答應左。

Candice搭住我膊頭，舉起v字手勢，而我仲未反應得切，我諗我當時嘅樣肯定好難睇。

之後我地就係泥灘上搵左撻冇乜人嘅地方坐低左，係下白泥一望無際嘅泥灘上靜看日落煙霞，加上拉長了的倒影，真讓人有洗滌心靈的感覺，最重要嘅係仲有candice相伴。

「頭先啲相呢？俾我睇下。」candice一手就搶過左我部相機，佢睇左幾張之後就挨左係我膊頭到。

「你影啲相好靚喎。」candice話。

環境嘅驅使下，我將隻手慢慢咁伸過去candice膊頭到，將佢擁入懷裡。

「之後嘅日子我都想繼續幫你影靚相，可唔可以？」

Candice咩都冇講只係輕輕點頭，此時嘅佢已經靦腆不已。

我深呼吸一口氣，我先伸手握住candice隻手，之後再慢慢抬起佢個頭，佢順住我我嘅動作抬頭，見到佢成塊紅哂嘅臉，我知道佢同我一樣都係咁緊張。

我慢慢靠近佢，側過頭就貼上左佢嘴唇，係唇同唇相碰個一刻，好似一股電流湧左上大家身體到，明明只係好普通嘅打茄輪，感覺竟然咁特別，就好似被對方吸引住咁，我緊貼住佢錫左好耐先放返開。

文啊

冇人嘅

咪有人囉

舊故叫咩名

之後我地即刻換返個坐姿，同對方隔開左一大步，大到中間可以坐多個人。大家都承受住怕羞嘅心情，我再度鼓起勇氣靠近candice

「不如試多次？」

Candice依舊冇出聲，只係默默咁點頭。

今次錫得更加耐更加令人享受，冇好似大人嘅激動，冇任何生理衝動，單單係因為同自己鍾意嘅人一齊，感受對方，亦都俾對方感受自己。

望住依個又圓又大嘅咸蛋黃，夕陽嘅燦爛金光映照住我地，仿佛要為我地依段感情嘅開始作一個點綴，為我地段愛情留下一個印記。

可我好喜歡和你在一起

全世界我只有你

在這茫茫人海裡和你相偎依

我多開心這世界有你

維持呼吸走到這裡

讓時間過去也不讓你過去

試多次

今日完喇 大家幫推 感激不盡

聽日幾點有

我都唔知

太快啦

留明

快啲出文

起身推一推

寫到好似寫日記咁，咁叫文？

儘管你個題材係幾吸引，寫文既數量同時間掌握得唔好都係冇人睇

幫你推多下，希望你可以好好改善下

負評 上一頁

好行唔送

條女一定係雞！之前明明有個男仔好熟！

幾好，寫打車輪可以咁細緻，好青春既故。可惜，最後係sad endimg

講笑 我上面比左正評

最後，我發覺這一切都是夢，夢醒了的我急急腳跑回學校上課，開始新的一天。

唔會啦

夜少少出

「搞乜啊你，含哂春咁，啲薯條就黎俾你炸到燶哂喇。」carmen拍一拍我。

「我同candice一齊左，哈。」

諗返起個日嘅情景真係忍唔住笑左出黎。

「恭....恭喜你喎」。

Carmen閃過一絲不悦嘅眼神，個下真係可以用光速黎形容，如果唔係平時我講野習慣左望人地臉部表情都真係未必睇到。

「做咩個樣咁怪啊，你唔替我地開心咩？」

「我覺得好似快得濟姐，你諗清楚未架？」carmen耷低頭講，同平時直腸直肚嘅佢好唔同。

「我都覺得好快，不過緣份依啲野真係話黎就黎，哈哈。」

突然係我地傾傾下計期間有人大嗌「點解個個都唔鍾意我？嗚啊....」

「過去睇下咩事。」我同carmen講。

行到過去，見到一個身型龐大，估計體重超過二百磅嘅女仔係張枱上面喊，而地下有幾個豬柳蛋，廿幾舊麥樂雞同幾杯汽水，我估佢啱啱應該係將啲食物掃哂落地下。

啱啱佢嗌得咁大聲亦都驚動到唔少店入面嘅人，有部分人更加拎左部手機出黎錄影，準備睇個肥婆出洋相。

有冇人

有
快出

我行埋去拍一拍個肥婆「小姐，小姐，請問有咩幫到你架？」

佢一野撥開左我隻手「走開啊！你地啲男人全部都仆街黎架！」

Mk經理依個時候都行左出黎，佢同肥婆講「肥婆，如果你繼續搗亂嘅話，我就會報警。」

旁邊圍觀嘅人越黎越多，連本來唔係食客嘅人都入黎食花生。

咁啱candice都黎左「阿風，搞咩啊，仲未收得工？」

「未啊，啱啱有個肥婆黎搞事，冇人搞得佢掂....」我簡短咁同candice講發生咩事。

「等我試下過去同佢講。」

我一手捉住candice「唔好啊，啱啱我過去都爭啲俾佢推開，你咁瘦過到去我驚你有事。」

「信我啦，得嘅。」candice用堅定嘅眼神望住我。

「小姐，你點啊有冇事？」candice首先遞左張紙巾俾佢，肥婆見到黎嘅係一個女仔都變到冇頭先咁惡。

「我鍾意左個男仔好耐，每逢大時大節都會送禮物俾佢，價錢幾百到幾千都有，點知原來佢一直當我係兵，仲話永遠都唔會鍾意死肥婆，嗚嗚.....我...我仲俾佢搞到抑鬱啊！」

「我以前都係肥婆，我都係過來人都曾經俾過人玩，俾過人笑，遇過好多衰人，當時嘅我知道我唯一可以做嘅就係減肥同增值自己，要令到曾經睇我唔起嘅人後悔。」

之後candice再係佢耳邊細細聲講左啲野，個肥婆就由原本喊到七彩變做微笑。

「多謝你，我會聽你講架喇。」肥婆對住candice鞠躬。

「咁就好喇。」

「咁多位唔好意思。」肥婆講完依句之後就急急腳離開m記。

「嘩，你頭先同個肥婆講左啲咩啊？」我問。

「我都係過來人，我講返我啲經歷姐。」

「咁你最尾同佢講左啲咩？」

「遲啲你咪知囉，嘻。」

係旁邊目睹一切嘅carmen不以為然。

低質

臨訓前一推

一出完文就冇哂人

樓主出快d 我日日都追

sad end你就仆街
推

一定係sad end, 你睇唔到佢已經鋪哂路

令弓曾經睇唔起佢既人後悔 主角一定細個笑鳩佢肥 candice大個就報仇

所以男人永遠都用條撚諗野係真

好撚大個仇wor,又要打車輪又要同佢補習

Candice報仇confirmed
文章一開頭個個candice男朋友就係被報仇
Carmen知同鐘意主角
所以唔想主角同candice一齊
完

要令一個男人愛得你好深 你再恨恨咁傷害佢先會傷得更深

係咪肥芝

樓主放心出，有人睇的
覺得無人覆然後唔出，到時就真係上一頁咖啦

我會繼續寫架喇，放心

好恐怖....

我keep住日日入嚟，所以...

文呢

加速加速

樓主我撐你 不過真係出得有啲慢

文

成日都冇文

寫緊喇咁多位

黎到八月中，我已經辭左m記份工，準備將剩餘嘅假期都俾哂candice。

因為有左candice，所以我同啲fd依個暑假基本上冇見過面，我班兄弟仲係個wtsapp grp到串我

「威啦風哥，依家有女唔洗理我地班毒撚啦。」

「咪臭係，今個暑假約過咁多次，你冇一次有出現過。」

唉冇計，愛情同友情從來都唔可以同時兼顧架喇。

正當我諗住約班友今日出黎玩嘅時候，candice突然whatsapp我

「bb不如陣間去睇戲？」

唔洗問啦，最後我又係選擇左去同candice睇戲，我地最後揀左「奪命狂鯊」，成套戲都係講隻鯊魚追住女主角，爛片一套。

不過candice睇到好驚，見到啲血腥畫面嘅時候就撟到我隻手實一實「隻鯊魚好恐怖啊，會唔會咬死個女人架？」

我輕輕咁錫左candice個咀一啖「唔洗驚喎，冇事嘅。」

「嗯。」

唔知佢係咪驚得濟，竟然睇睇下就挨左係我膊頭到訓著左。

「蔚藍起身喇。」我細細力搣一搣佢塊臉。

佢兩腮紅紅，一對水汪汪嘅大眼睛眨左一眨，抬起頭左顧右盼左一會，然後對住我甜笑「嘻，唔小心訓著左添。」

我都怕會等等吓瞓著咗

步出戲院後，我就馬上拎左部手機出黎準備約班成個月冇見嘅兄弟聽日出黎聚下，candice見狀就問道「同緊邊個whatsapp啊？」

「冇，諗住約班fd聽日出黎玩姐。」

「搞錯啊，又話之後日日都陪我，呃人嘅。」candice打了我一下。

「咁我同佢地好耐冇見啊嘛。」

「遲啲開左學你地大把機會見啦，唔理啊，我要你陪我！」

最終我又再次屈服。

「拜拜bb，聽日見。」

同candice食完飯之後就送左佢返屋企，我突然間醒起原來仲未買廁紙，於是我即刻返轉頭行去超市，行緊途中我都不期然咁望下周圍，係個公園到見到有個女仔坐低左，身邊伴隨住一大堆啤酒同幾包煙，仲好似係到喊緊。

咪住先！依個咪carmen？！

跟住呢

第二篇咁短

等我 仲有一篇

唔好畀佢停

推～

「Carmen？有冇事？」

Carmen一抬起頭見到係我就攬住我，喊得更加犀利，我知道而家講乜都冇用，我只係攬返住佢，一個無聲嘅擁抱，對一顆不快樂的心黎講，已經係千言萬語。

我地相擁左大概五分鐘後，我問「講俾我聽啦，發生咩事？」

良久後，carmen先緩慢咁吐出一句「我婆婆....走....走左，佢好錫我，我好後悔以前冇望多佢幾眼，我真係好後悔從來都冇對佢好過。」

一連串嘅淚水從carmen臉上無聲咁流落黎，任憑眼淚不停咁向下流，carmen卻沒有一點兒的哭聲。

我只能做到嘅事就係好好咁陪伴住佢，可能係酒精嘅關係，亦可能係carmen已經喊到攰，佢好快就訓著左。

從carmen臉上我能夠讀出佢嘅沉痛，佢嘅悲傷，平時睇落好硬淨嘅carmen原來都有脆弱嘅一面，可能我能夠體會到佢痛失親人痛苦嘅緣故，我眼睛亦不自覺咁流下淚...

天邊的朝霞紅紅的，太陽慢慢升起，耀眼嘅晨光剌醒左我同carmen。

「阿風，尋晚好多謝你。」佢走過黎錫左我一啖，好似鳥啄式嘅親吻。

頭痛萬分嘅我乜都諗唔到，唔知發生緊咩事，但我淨係知道尋晚發生過嘅事一定唔可以俾candice知。

Carmen

加速plz

啲負評多到

仲唔出文啊你

又話琴晚會完左個故

有講過咩

支持 第一次追連登故仔

睇咗少少 我記得以前好似睇過呢個故

夜少少出 大家幫推

推呀 carmen

12點出

去大家樂食完個早餐之後就返左屋企，訓左唔知幾耐，電話突然響起，係candice打俾我，我朦朧之中拎起部電話。

「喂」

「阿風，你出左門口未啊？」

因為太攰嘅關係我完全將約左candice嘅事忘記得一乾二淨。

「sorry啊，我好似發燒，今日應該出唔到。」我求其作左個藉口，原因係我已經攰到郁都郁唔到。

「有冇事啊，不如我而家上黎搵你？」

「唔洗啦，我訓陣就冇事。」

「我而家上黎啦，我驚你自己一個有事。」

唔洗五分鐘，門鈴聲就響起，我開門之前特登捽熱個額頭，果然candice一入黎就即刻摸我個額頭

「點啊bb有冇事？」candice擺出一副非常擔心嘅樣。

「冇事啊，放心啦。」除左攰基本上都冇其他事。

「我買左粥同退燒藥俾你，你食完就去訓一陣啦。」

見到candice對我咁好，我真係好唔忍心呃佢，但如果俾佢知道左尋晚嘅事，佢一定嬲死我。

果然食完粥同藥之後就好快訓著左(但我明明冇發燒)，一起身見到candice黑哂口臉。

「做咩事咁嘅樣？」

Candice遞左我部手機俾我睇「點解carmen會whatsapp你話尋晚好多謝你？」

頂，點解依個carmen遲唔搵我早唔搵我，偏偏依個時候先黎搵我啊？

噢頂

寫緊，有冇人

噢 出事了

有人

有呀有呀快啲出文啦

睇個開頭好似唔錯
留個名支持一下

之前睇過一次已經覺得好熟
加速

唔好訓住

快

我係一秒內求其諗左個藉口：「冇啊，佢尋晚話部電腦入面啲相冇哂，佢知我讀ict所以咪問我囉。」成句野得我讀ict係真嘅，其他全部都係假。

「哦，原來係咁，我仲亂諗野添，哈哈。」

「傻豬黎嘅，我同佢點會有野。」我攬實candice。

呼，好彩candice冇再追問，估唔到佢咁信我，我以後真係要好好咁對佢，唔可以再做啲對佢唔住嘅事。我諗諗下野嗰陣，Candice突然間講左句野，將我抽翻出黎現實世界，嚇到我噴口水

「頭先你講翻起Carmen,我先醒起原來我地三個好耐冇約埋一齊，不如一陣我係Whatsapp gp問下佢今晚出唔出黎食飯，當聚下舊都好。」

「哈...係喎，我地三隻野又真係好耐冇見。」

我標哂冷汗，希望Carmen唔好黎啦，佢咁蠢，Candice問起佢尋晚嘅事一定穿崩啦，但唔通我又答唔好咩。

Whatsapp grp對話：

Candice: 「Carmen，咁耐冇見，不如今晚我地三個吉野家見好唔好😛」

Carmen：「嗯...好啦 照舊六點。遲到請食飯🤓」

我心諗死喇死喇，希望今晚Candice唔好亂咁問野啦。

等埋你

到左六點，我地三個緊係準時出現啦，三個入面冇人想拎百幾蚊出黎埋單架嘛。大家點完餐，拎完野食，就開始傾計喇！Candice先拔頭籌，問Carmen

「好彩我個傻仔男朋友都幫到下我好姊妹手姐！嘻！」

「吓？.......啊係啊係啊！」 Carmen好疑惑咁答。

「喂！咁睇我架你，我不知幾醒。」我扮哂嬲咁講。

「哼！鬼叫你要我係街等你成粒鐘！不過好彩救得翻Carmen啲電腦資料，今次就算你啦！」

「哦！係呀係呀，好彩有啊風我先知道點搵翻啲歌。」Carmen懶醒咁話。

「咩歌呀？唔係相咩？」 Candice諗左一陣就問。

我即刻加把口話「相同埋歌，係唔係啊carmen？」

「呀！係呀係呀，口快快講漏左添，哈！」

我心諗好彩冇因為你個蠢人累事，陣間搞到我同Candice家變就殺左你個死蠢，以後都唔幫你，好彩你仲識執生。不過有時Candice啲善意問候真係充滿威脅，都唔知佢真傻定假傻，不過下次就真係唔可以再呃依個咁善良嘅女仔喇！之後Candice就話：

「哦～咁快啲食埋餐飯啦，一陣去7仔買杯雪糕食，就當罰你個衰Carmen咁論盡搞到我同啊風無得二人世界啦！」

今日係咁多
大家幫推

訓前一推

molamola

早晨

出文啦

留明一拍兩散

係咪之前舊登有岀過

留個名

岀未照

返到屋企我就whatsapp carmen

「好彩你個蠢人冇穿煲！」

Carmen秒回「頭先真係嚇死我，點解candice會冇啦啦問起尋晚嘅事架？」

「你仲好意思講，咪就係因為你whatsapp我跟住俾佢見到囉。」

「對唔住囉...」

其實carmen都冇做錯到，我唔應該怪佢，所以我就即刻轉話題

「係呢，你好返啲未，唔開心可以搵我💪🏻」

「得啦，我會架喇。」

另一邊箱candice又whatsapp我

「風，放埋聽日就開學喇，聽日我地要玩盡佢！嘻。」

「好啊，咁你想去邊？」

「不如去放風箏？」

你問我日日都見佢會唔會好悶，我可以好肯定咁答你，唔會。可能因為我地而家經歷緊人地所講嘅「熱戀期」啦。

夜啲再出。

留名十卜

Pish

pish完重唔快啲出文?

Sorry啊咁多位，今日好攰，俾我休息一日

咁聽日寫double

皮巳正

+1

其實topic裏面既mk妹係carmen

咁你叫人點追文

今晚出返多啲

文呢
難得一袋宗師追你d文
睇完你d文之後 近視都可以醫得番

G持 LM

今晚幾點出

真係出得有啲慢

天雨關係，風箏放唔成，candice就話想上黎我屋企玩煮飯仔同打機。

叮噹，一打開門，今日candice著左件黑色背心再加條短到見到屁股嘅褲，睇到我嘩左一聲。

唔知係咪因爲我睇到o唒咀，candice問我：「bb做咩咁嘅樣，著得好難睇？」

「唔係啊唔係啊，你今日好靚。」我就黎流鼻血。

「姐係平時唔靚啦，哼！」

唔知點解今日嘅我特別大膽，我冇出聲，直接將佢推左埋牆到，望住佢嬌滴滴嘅樣，白皙無瑕嘅皮膚透出淡淡紅粉，我忍唔住一野就錫埋去，我用條脷係佢口入面打轉，佢亦都好配合我，我對手其後開始放肆，從佢嘅腰間越摸越上，一摸到佢對波之後，佢微微發出"嗯"一聲，我聽到之後好似發左癲咁，即刻雙手公主抱起佢行入我間房，然後將佢慢慢咁放落我張床到。

呢度停

見到有甜即刻拉上去睇篇野係咪樓豬出

我地對望左幾秒，隨即又開始脷疊脷，我開始上下其手，左手一路撫摸佢個波，右手由佢大脾位慢慢向上掃，越掃越上，越掃越上，突然candice捉住我隻右手

「風，太快喇。」candice推開左我之後就獨自行左出廳。

我係佢行緊出去個陣細細聲講左句sorry，希望佢聽到。

成間屋頓時變得鴉雀無聲，得返電視同冷氣機嘅聲，好彩嘅係一個係廳一個係房，如果唔係場面就好尷尬。

維持左半個鐘後，我出到去扮唒若無其事咁話「不如一齊打機？」

Candice一開始反應唔切，個樣好愕然，之後就笑住咁話「好啊，但我唔識打架喎，你要教我。」

女仔對打機真係一竅不通，佢仲話如果我再入佢波就以後唔理我，又叫我單手玩讓佢，打打下機個陣佢冇啦啦講左句

「Sorry啊bb，我頭先冇心搞到場面咁尷尬，只不過我覺得太快。」

「係我講sorry就真，我太心急。 」

Candice細細力咁搣左我塊臉一下然後話：「到你十八歲生日個日我就俾你啦，嘻！」

仲有無先

文呢～

又話今晚出多d
係咪要上黎健下心先

Hey

D對話同行為同諗法好似無常識咁
例如點解主角會諗條女驚到訓著
依個係咩思路

出得好慢

而家寫，有冇人

有！

話咁快就開學，其實都幾期待，話哂咁耐冇見班兄弟。

啪！我俾人係後面一野拍落我個頭到，我一望去後面，原來係我老死單春。

「屌你咩單春，好撚痛啊！」我摸摸個頭。

佢叫單春係因為有一次sing con佢上台個陣唔小心仆街撞親個春袋，同某位男歌手一樣，因而得名，但佢到而家仲堅稱自己兩粒睪丸完好無缺。

「你仲有臉返黎見班兄弟？成個暑假係到陪女。」

「熱戀期係咁架啦，最多今日lunch我請喇。」

「算你條仆街有良心，不過條女咁正，點識架？」單春笑淫淫咁望住我。

我批左佢一下爭，佢痛到叫左一聲「關你撚事咩！」

第一日開學禮多數都係校長係到廢噏，又係話咩中一要開始適應新環境，中六要俾心機讀書個啲野，好彩只係返半日。

「好野放學，喂！今日風哥話請食lunch喎。」單春同我地一行人講。

「多謝風哥，出pool請食飯！」其他人和應。

「bb！」

Candice竟然黎接我放學，佢嘅出現引起一陣騷動，我成班fd就即刻係咁嗌阿嫂，而其唔識嘅人不論男男女女都對candice指指點點

「喂！十點鐘方向條女好正。」

「嘩，條女洗唔洗發哂姣咁啊，特登接條仔放學，條裙又咁短，都唔知博咩。」幾個肥婆係到講。

「關你地撚事咩，快啲去食肉啦死肥婆。」單春對住佢地講。

Candice聽到即刻話「唔好咁話佢地啦。」

「係喎阿嫂，我都未自我介紹，我叫....」

我未等單春講完就插嘴「佢叫單春。」我同candice解釋完佢個名嘅由來之後，佢笑到停唔到。

單春暗叫我一聲仆街仔。

「你地而家準備去邊？」candice問我地。

「準備去食lunch，不如一齊？」單春答。

「好啊！」candice好興奮。

成餐飯班友不外乎都係講下我啲黑歷史同問我地點識，candice聽到我啲黑歷克仲係咁笑我。

食完飯之後我同candice講：「唔好介意喎，佢地把口係咁。」

「佢地都幾得意啊，特別係嗰個單春，哈哈。」

繼續

你再出慢啲 就會變單春

阿風

我估

綠帽 搵carman做水抱 再一拍兩散

舊登睇過 文筆冇特別題材冇特別

而家寫。

出未

睇來單春勾二嫂既距離不遠， 應該快過風食到candice, 跟住carmen 出現安慰， 風就同carmen 一齊， 唔錯

皮爾修？

On9係撚咁唔出交

岀文未

屌嬲

寫完未 加速

今日出，尋晚太攰唔想亂咁寫

幾點出

皮已正

毒撚邊有機會溝到女神或者MK妹

有但唔會喺我哋

中六嘅課程其實都冇乜點教書，candice都係keep住一放學就幫我補習，但因為我阿爸阿媽返左黎，所以我地多數都係去starbuck到補。

carmen同單春知道我地每日放學都會溫書，佢地都一齊黎湊熱鬧，由原本兩個人變左做四個人。

但多數咁多個人其實都係吹水居多，好少可真係溫到書。

「阿風，你同單春今年仲會唔會打學界，我好想睇你打波。」candice問我。

「唔會啦，就黎考dse費時分心。」我答。

單春突然間加把口「又話今年一齊攞學界冠軍？」

「屌你啦，c grade講到而家，有邊年真係攞到。」

「唔好啦唔好啦，我想睇你打啊！」candice捉住我手係咁嗲我。

「不如俾阿風自己決定啦，始終dse要緊。」都係carmen有道理。

Candice聽到carmen咁講就睥左一下carmen。

大家幫推，今晚陸續有黎

阿風會帶帽

今晚有幾多

睇返個主題
應該carmen先係個個她？

可能單春先係

推一推 樓主一日出多篇先夠

「第五個任務就係要你打學界！」candice衝口而出。

「下，我地都一齊左啦。」我答。

「一齊左都要做啊，哼！同埋有我幫你補習架嘛。」

「係囉，今年最後一年，唔好俾自己有咩遺憾啦。」單春同candice好似唱雙簧咁。

「唉，好啦好啦。」我俾佢地說服左。

Carmen都好無奈咁對住我搖搖頭。

開左學一星期後，校隊就開始練波，成隊波都夾得幾好，但一星期練兩日，其餘三日又要溫書，其實都好吃不消，不過都冇計，而家唔努力啲第時就後悔。

我波衫號碼揀左13，係candice生日四月二十七加埋，我諗住拎左件波衫之後先同candice講，俾個驚喜佢。

四月二十七加埋點解係13 定我理解錯

我都唔明

係咪31打左做13

4+2+7=13
利申9噏

Yes bingo!
學界只可以1-15號

定其實得我一個有誤會過candice係個個她

我話你知
肯肯定唔係得你一個
因為我都係

有冇得睇有幾多人留左名架？

你出文啦

樓主經常遲交功課

波衫終於到手，一收到件波衫後我即刻wtsapp candice

「今晚出黎食飯？我有驚喜俾你>3」

「咁啱嘅，我都有驚喜俾你喎！」

咦？！

食完飯之後candice就係佢個袋到拎左佢件排球隊波衫出黎

「你睇下！」原來佢件波衫咁啱又係用左我生日日期，仲要用埋我個名「WIND」。咁開心嘅事，我地當然要影張相，post ig同大家講啦。順便同人宣視主權，叫其他狗公咪搞我條女。相機準備好，我同佢都互相著左大家嘅球衣。

「3...2...1...笑！」

依張相，亦都成為左大家手機入面嘅wallpaper！張相post左唔夠十分鐘，一個接一個嘅留言，全部都係阿嫂前阿嫂後，見到依啲留言真係令我充滿虛榮感...但睇下睇下，見到個死單春講

「阿嫂咁靚，溝左佢先...講笑！祝幸福」

Candice見到個留言之後話「個單春真係好搞笑，哈哈。」

噢唔係掛

唔是掛Ching?甘就當交左功課嫁啦？

冇事冇事

幫推啦大家

係咪得我一個覺得追得好辛苦
一日睇果少少
冇動力咁樣日日禁入黎睇兩分鐘

屌 咪係

有趣一推
推就推左
文呢

樓主又冇交帶 又唔會講下每日幾時出文
兩篇以為好多咁

篇文6月28開始出
到依家半個月有多
都仲未到戲肉
救命

出文

每篇內容仲要短過人

12點出。

出幾多篇

寫到寫日記咁
日日不定期出得少少
點追
利申：已lm

帽啦 跟住同carmen 一齊

推一推

「係啊，佢好搞笑架。」我話。

話咁快就第一場學界，我地到球場之前candice同carmen已經到左。

「喂，你到邊啊？我同candice到左喇。」carmen wtsapp我。

依個時候candice又wtsapp我「bb，我到左喇。」

「我知啊，carmen同左我講喇。」

「係咩，哈哈！」

唔知係咪因爲candice黎左睇，今場大比數勝出，我同單春夾埋拎左四十幾分。

「叻仔啊bb！」candice錫左我一啖。

「你地係咪想閃死我同carmen啊？」單春問。

「你大把fans啦，啱啱你入波個陣成班女係到尖叫。」candice答。

「再唔係咪考慮下carmen囉。」我望住carmen。

不過其實carmen同單春真係幾襯，單春阿爺係美國人，所以佢個樣都有少少似鬼仔，係學校係風頭躉，啲女個個都當佢男神。

「你地兩公婆真係痴線。」carmen話。

兩秒睇撚完既字
當出左文嫁啦？
比啲誠意好wo

唔知係咪因爲俾我講一講，單春同carmen好似越行越埋，仲成日一齊去行街，本身放學嘅溫書四人組又變返得我同candice。

「單春個死仔同carmen好似行得好埋喎。」我話。

「佢地都幾襯啊。」candice答。

「估唔到carmen都有人要。」

「你咪亂講啦，佢不知幾多人追。」

carmen其實真係幾靚，性格又男仔頭，依類型嘅女仔最吸引到啲男仔，係衰在有食煙姐。話時話依排好似都冇見過佢食煙。

「不過都好，冇左兩個電燈膽，我地又可以二人世界，嘻嘻。」我正想錫candice但卻俾佢隻手㩒住我個頭。

「二人世界你個頭，快啲溫書啦。」

黎到十一月，成個月冇一齊溫過書嘅單春同carmen又話要開始同返我地一齊溫書。

我地四個人入到去starbuck之後，單春就係書包到拎左一排三包繽紛樂出黎遞俾candice

「candice，請你食嘅。」

Candice好似有啲受寵若驚咁：「你又知我鍾意食繽紛樂嘅？不過做咩冇啦啦請我食野？」

「個個都鍾意食架啦，見你之前同我地一齊溫書補習啊嘛。」單春答。

「咁多謝喎。」candice已經攞左一條出黎食。

「唔洗，你鍾意嘅我日日請你食都得。」

係喎，我都唔記得左candice鍾意食繽紛樂添。

正當我諗緊野嘅時候，carmen好似若有所思咁望住我。

睇黎單春同carmen有啲野

案件重演

樓主咁既份量就岩啦

希望唔係

Carmen 教單春勾義嫂

單春幫carmen溝阿風
carmen幫單春溝candice

綠帽風